<傷心台> 周仔安息吧

周仔你已經好叻
可以捱到呢一步
餘下的路我們一定會代你行下去
安息吧

各位手足捱住呀

唉